[瞓咗幾個星期] 有無人知香港高鐵個乘搭人次係有幾多？

今日醒返唔見晒啲新聞嘅

係咪回本喇？

只係識負評個條蝗蟲出黎講下

有幾多人搭呀？

個個都講條豬閪大橋

係閪鳩站做個啲人就好啦 勁得閒

有無人知係邊到睇？

定係蟈家機密

但去廣州啲車都爆晒

爆晒啦

政府送畀人咪爆囉

係咩

幾時嘅事？

上星期搭左次去廣州，full撚哂

為何結局不是我所想

幾多人搭呀？每日過八萬人未？

係深圳上爆曬定點先
福田-廣州南不嬲都爆